唔識點樣拒絕人

到底係要直接了當咁講，cut off曬對方無謂嘅幻想，等佢快啲搵下一個；
定係婉轉啲覆少啲，希望佢自己get到就算？

唔習慣拒絕人 成日好驚會傷害到對方

個人建議直接啲
你拖住對方咪更加傷到佢

本毒撚認為要直接了當
留番d幻想空間比佢仲hurt喎

一定係直接最好

真定假

係 我都係咁諗，但係又唔知點樣講會冇咁hurt

我見隔離post
有啲說話明明我覺得已經好婉轉，睇得出個女仔已經盡量想唔hurt到對方，但係都會hurt到人
我已經唔知點算好

直接講我哋永遠都係朋友然後少啲contact啦

咁樣對佢最好